林鄭月娥算唔算港獨？

全中国有人姓林，有人姓鄭
但就無一個複姓叫林鄭
舊中國尚且有類似習慣
但新中国已建立
舊中國已徹底消滅
只係香港人獨特保留嘅女性婚後冠夫姓習慣
顯示香港唔係新中国一部份
佢呢個行為算唔算港獨？

冠夫姓係英國習俗

哇，好撚醒啊你

我以為有咩point 原來派膠既

冠父姓都係古代文化

唉樓主唔好咁啦

認同 所以姓陳方都係港獨